個蔡芯原來都幾撚串

好想睇吓佢真人

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

have become another person

樓豬不如改名做城大狙擊手

睇多次佢啲事蹟 有感而發

對人不對事

係下 唔係吓

係系吾系係

喺

幾靚仔

邊個

有冇諗住揾賀教授用基因幫你醫好弱智？